是日，，靚早

1

涼茶？

失業

咖啡

chill

芝士壽司？咩汁黎？

我晚餐都就黎...

燒汁

食完唔洗食晚😅🙏🏻

樓主美國時間

劣食